港獨聯：遊行後將有重要行動

黑色三毛警告現正生效

撐！

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

[雨傘的教訓] 必須反守為攻 一鼓作氣 佔路無用

其實聽日行完基本上預左一定有唔同組織宣佈後續行動，
69嘅目的在於晒馬，比國際社會睇到香港市民幾反對條條例（所以揀星期日係好正常），
而條例真正直上大會係6月12號，所以有咩行動應該都會係12號，
暫時預計會有組織宣佈留守到12號，然後再晒多次馬，
當日有咩行動就唔知

push

加油!

暫時停止分辨五毛，以免誤傷隊友

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

各有各做,大家都係為香港

關蛇去唔去

你老母啲恩客組織呀

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

支持

我呢個戇鳩仔都幫襯過

聽日一定最多人
過咗聽日點曬 可能10分1都冇

同埋12號只係2讀
真係投票係月尾

簡單黎講 聽日冇野發生=玩完

幾個組織都係咁講

維園projector播片？

好似播三毛狗老母被黨部委員輪姦嘅紀錄片

Push

69遊行之後

要走既走要留既留

人各有志

但目標一致就得

Pish

播雜種全家點樣移民歐美加澳 同每個月搵1萬 而係香港有6億物業 有時間會再講下 點樣問俄佬拎番海參崴

預左有下場

拉曬你地成班搞事嘅

學生動源同眾志都話有野宣布

殺神

12號

屌你走啦見個個post都有你 你都攰啦 今晚賺夠三十蚊未呀冚家鏟

一鼓作氣再而衰三而歇

香 港 獨 立 ！

臨時政府 香港獨立